都實OT啦 仲點解要定放工時間

如題:
又無補水 又要放工前先突然加新野俾你同你講聽朝要搞掂 屌姐係要人聽日番工前搞掂啦

愈高人工既就應該愈遲走 愈低人工應該愈早走
而家準時走都好似偷野咁 驚人發現

做得快真係罪黎

唔定放工時間點ot

因為有公司係可以準時收工